［TG] 精英請進 口水多過浪花 高汁吹水谷

第2輪招人

如果你自問係精英
口水多過海水 歡迎入黎交流挑機

本谷男女都高質 但絕非搵食谷
扮工消遣 得閒9up 出聚happy

本谷控制人數 唔會太多人 入谷請耐心等待

填Form在此👇🏻

冇精英😭😭😭